+++
title = "查看集群详情"
description = "在集群详情页面，查看集群的相关信息，例如：集群的基本信息、集群主机列表、集群的监控和集群绑定的项目信息等。"
weight = 7
+++


在集群详情页面，查看集群的相关信息，例如：

* 集群的基本信息

* 集群的主机列表

* 集群的监控数据

	**注意**：仅当集群已配置了监控服务时可查看监控数据。

* 集群关联的项目列表


**操作步骤**

1. 登录平台后，切换至管理视图。

2. 单击左侧导航栏的 **集群** > **集群管理** 选项，进入集群列表页面。

3. 单击待查看 ***集群名称***，进入集群详情页面。

4. （可选）在详情页面可选择查看基本信息、主机列表、集群监控、集群关联的项目列表。

	* 在详情页面，默认展示 **基本信息** 页签内容。

		在基本信息区域，可查看集群的基本信息。同时，支持以下快捷操作：
		
		* **更新集群的显示名称**：单击显示名称右侧的 ![](/img/pencil.png) 图标，在弹出的 **更新显示名称** 对话框中，更新集群的显示名称。
		
		* **更新集群管理地址**：单击集群管理地址右侧的 ![](/img/pencil.png) 图标，在弹出的 **更新集群管理地址** 对话框中，更新集群的管理地址。
	
		* **查看集群凭证**：单击集群凭证右侧的查看，在弹出的 **查看集群凭证** 对话框中，可查看和复制集群的 Token 和 CA 认证。

		**说明**：仅自建类型的集群的基本信息会展示 **GPU**、**超售比**、**每个节点容器组限制数**、**每个集群 Service 限制数** 信息。

	* 基本信息页签页面下拉至 **主机列表** 区域，可查看集群下所有主机的列表及主机的基本信息。

	* 当集群已配置了监控服务时，可通过单击页面上方的 **监控** 页签，查看集群的相关监控数据。

		可查看整个集群的 CPU 利用率、内存利用率、API Server 响应、ETCD 客户端流量。
		
		查看监控时，可通过单击相应的下拉框选择 **聚合方式**（平均值、最大值、最小值）和 **时间范围**（30 分钟、1 小时、6 小时、1 天、3 天、7 天、自定义时间范围）。


	* 单击集页面上方的 **项目** 页签，可查看与集群关联的项目。

		支持查看各项目的名称、占用的集群资源配额及创建时间。同时，支持在列表右上方的搜索框中输入项目名称进行模糊搜索。	





